早幾年你班友話三星圾垃

而家話L G垃圾
小米垃圾
H T C垃圾
咁.....究竟邊個牌子先唔垃圾?
願聞其詳

你個標題

仲有用蘋果你地又憎人富貴

冇人講過圾垃

全部比連盈登燈的
現場風生水起

一次？

登仔越踩越要買 話明燈